[一齊衝]黃碧雲正式宣佈退選

承認左落敗，正式宣佈退選

宜定講緊

係咪fake news嚟

Respect

有信用過初選輸咗都照投啲人

Push

big暈>白頭佬。g持

希望比個Respect 所有尊重初選既參選人

Respect，落得場玩就唔好做無賴

respect

佢地終於醒覺

respect

雖然絕不認同你話自己盡責
不過一路好走

DP終於覺醒。今次碧雲得到我的尊重
請香港人團結, 一同打好呢場選舉大戰

push啲人入黎比個respect黃碧雲

係未光復之前唔好再笑B雲住OK?

Respect
唔好再屌big cloud姐得唔得

佢初選輸到仆街，
唔退選都無可能贏啦，
不過都respect 既

佢敢膽出黎選都係俾人屌屎忽收場

支持

聽住先啦